大陸好快要禁《我的英雄學院》

我的英雄學院第四季 ED MV啱啱出咗
記得開caption睇歌詞

睇到成身震曬

英雄主義

見到好多mask

學生，面具，煙，留守學校，夢想

好正

感謝

反了

黃到金

超人高中生都要啦，直頭搞革命

好野 日本好快就唔洗咁多支那仔了

仲有0:57 雨衣

仲有民間記招，好多人拎電話睇直播

香港現況

好想喊

約定煲底下除罩

好懷疑sayuri係深黃

呢套野既漫畫係大陸都比班大陸狗搞到收皮

有繁中字幕

一開始戴面罩都夠死啦

2016

所有勇武手足都係英雄

梁烈士

最後架船似足煲底個樣，除罩相約

仲要咁岩黃色

咁多色唔用, 用黃色

觀看次數：75,108次•於 22 小時前首播

禁歌 cls

sor 自膠 去左下一首

痴撚線 one for all

但係呢套野好垃圾,,

好正...
雖然可能只係無心插柳

第一張相已經唔洗拗

搵高手2創mv…
btw 真係好明顯 動畫綠色嘅光而家閃電俠咁黃到金+中學生防毒面具

支那嘅影片網都見到有

信我 鄰國人只會怪手足們搞到佢哋冇得睇動畫
而唔會怪呢個政權畸形

咁撚明顯

好熱血

個MV加埋歌詞黃到金

劇本已寫
班人係會狂炸twitter要求換歌
並叫歌手跪玻璃表示香港是中國不可分割的一部分
有下季會變日中合資嘅垃圾製作

完

點解咁講

大陸人 : 唔再翻譯你呢套野

等睇將成套野下架+成套野嘅名列入filter word

大陸仔睇喜羊羊啦
睇咩架仔嘢

太暴力禁左

唔知關唔關事
特登用個天藍色到最尾變黃

btw喊左

睇睇下係咁喊

個天係紅色
肯定係指共產黨

搵周庭share比日本人，再搵香港人二次創作放真實畫面/港版

套野OK啦
本身睇開漫畫
睇睇下無追落去
因為有D拖
ONE FOR ALL同主角之間描寫幾到位幾感動
不過個MV又唔係D咩既我感覺

我睇開漫畫
個作者 打鬥分鏡 好差,,
劇情 一味腦無,,,,
反派 老土修練強化
我想睇多D 老師同唔同學生,,,
佢就一味ONE FOR ALL
通型百萬 重似主角過主角,,

初初睇真係睇到喊

你錯啦，班低賤人種好鐘意講一套做一套

cls

果個好似係本身酸欠少女個造型黎

禁硬

雨衣係佢以前唱街頭個時赤腳會著雨衣 所以佢mv同live都會著

雨衣不嬲都係さユリ嘅style

萬人救poly

好感動
好催淚

假面就是正義

呢套動漫都算hit有好多fans

希望各位入YouTube like and share 推高我地感謝嘅comment 等之後全世界嘅人每次聽到首歌都都記得我地香港人

去埋Twitter like retweet comment多謝佢地，tag埋周庭share 比更多日本人

周庭 (@chowtingagnes)：

( 酸欠少女 ) さユり (@taltalasuka)：

呢個有得諗

好似仲未有小粉紅出現

求樓主置頂 吹雞幫手spread開去

喊左

打幾隻字都要加咁撚多X落去

唔打咁多個X會被河蟹

又騎劫人地
應該係屌啲5毛
話唔關事
反向落火水

遲d都會比支那騎劫咖啦！

又有邊個香港人曾經諗過動漫入面嘅熱血歌詞，難關，危機會係人生入面經歷到

支那人不嬲失驚無神都會開啟玻璃心模式……佢以前係點唔重要

呢種題材嘅動漫俾我感覺只有增益型能力嘅角色先做到男一

學生 面罩 黃到金 被黑色 紅色 藍色包圍

係咪真係架
定大家諗多左

其實我連peace sign 都聽到喊

佢近期係悶咗好多JUMP漫通病 - 拖劇情

可能真係過份解讀, 但我諗有少少取材

睇Twitter首歌好似8月尾左右放風
但唔知MV係幾時整

好有heart

Push

睇到喊

我覺得扔上品蔥叫佢地幫手引戰先

睇到射左

痴撚線

我都諗起呢一幕

然後我哋做英雄
去幫日本人

你都識講支那賤畜實騎劫
咁o係歌手出聲表態之前就靜靜地等贏算啦
萬一佢話巧合, 柒o個個係你地咋
如果支那係玻璃心, 到時你地就係關家姐
一有小小野就衝出黎認頭騎劫
得罪講句乞人憎程度不下於蝗

尾機咗少少囉 屌

反了反了

燃

呢套係咪個男主瘋狂鳩叫果套

啱

前面所有人被紅色天空蒙蓋後尾變黃

以前有個笑話
日本動畫
世界係靠細佬拯救
因為大人掛住返工

仲有記者會

黑色五葉草先係

背景有好多字 好似係香港國歌黎

漫畫開頭真係好正,但當佢進入無限LOOP既時候棄左,連動畫都唔想開黎睇

ho lun din

漫畫分鏡好差棄左，但一睇動畫就改觀，upgrade左成套野，熱血同好睇好多

さユり

push

我都覺
唔好騎劫人地住
有事先去幫拖

抵制nba

overthink啦，大部份應該係巧合。
不過民記果part又真係好難唔聯想到香港。
但民記中国應該block晒？應該中国人未必會link到。

最尾果下...除下面罩煲底相見

一拳超人成功在 唔會限死係一個人身上
各個唔同特式既人 都有各自背景 個世界觀先夠大 夠好睇,,
我英一味打卒仔腦無 好悶,,

支那仔真係全世界最垃圾
比人屌到上心口都要去

不枉我買齊Sayuri啲碟

Youtube所有留言都係講香港

聽完真係好感動，有點熱血
手足！我地要繼續努力
五大訴求，缺一不可

又好似有影射，又好似穿鑿附會。高招。

煲底

個MV好多黃色

Lm

原來係真

我哋要好似個mv咁撐到去煲底之約

推

唔使禁，開頭改做播國歌唱到完就開始播

唔係黎，想得太多

整片嘅應該係手足，跟住大老闆100%跪低謝罪，跟住得罪曬兩邊。

呢個劇本已經識背。

最搞笑係香港人要買隨時一次過買你十年銷量，但你等支國幫襯你？等一百年都冇用。「down到嘅野做咩要買？」

人哋有言論自由架

民間記者會都知
睇黎佢跟得幾貼

咁都overthink?
阿生睇黎你個腦退化到think唔到野喎

你話有咁多巧合我真係打死都唔信
學B站留言條友話齋
要素過多啦

敵人是，解放軍！

民間記者會

首歌幾正

正

長見識了

Ok喎

第二張，五大訴求

喊咗
好需要呢啲激勵人心嘅歌
有冇有才之士整廣東話版

想知係咪真係咁大膽
好中意呢套作品同作者，唔好氹我

TVB唔洗繼續買了

諗起呢張

why

aggar, 自己FF就重可以，但騎劫就不了。

short ver好似早個月都已經出咗
個陣咩埋大咩中大d野都未發生啦

唔好騎劫啦，人地割你咪柒囖

pish

唔睇正版睇翻版

毫髮無傷是不可能戰勝任可事物

明天還冇有到來

歌詞好多野都睇得比香港人更清楚

只為捍衛不能失去的一樣東西

佢唔割，sony 都逼佢割啦

喊咗

根本就一鳩樣

可能係手足

不要忘記煲底之約

我的英雄學院冇呢啲角色！一定係作俾我哋！推爆

可能個mv真係有香港人有份製作

你意思係呢個mv既短版定係首歌
因為我見到真係好多可以同香港扯上關係既細節

我印象中屯門某中學都有學生用啲枱塞樓梯罷課

小粉紅病毒正尋找宿主

唔講以為係香港人二創

煲底相見啊

跪族籃孩

暗黑兵法，好似外國推Mei做Free HK symbol 咁曲線等日本人知中國幾痴線

Short ver 10.25出

真， 一開頭都幾好睇
打到後邊反派其實都唔知為咩而反
成日睇佢講反派，好無聊

睇到想喊

第三張，除面罩煲底見

強烈建議支那ban撚左防毒mask同黃黑色 全世界都唔俾用
如果唔係就出征 寸草不生
btw mv d comment已經有5毛狗吠

外國人特登memes Mei 做Free HK symbol 又係乞人憎？

今季打黑社會幾好睇，下季就

呢個真係癲，出曬面

咁明顯都話可能多心 動畫點會有豬嘴出現

竟然係我英

さユり係咪黃架

歐美假民主假自由 厲害國真民主真自由

呢套都好睇 利伸追緊

唔緊要啦，下季本身就係垃圾

諗起poly手足 孤身奮戰

當然

00:38 革命時代

我英完全冇防毒面罩，再加上架仔啲MV好多都唔會有繁體中文字幕，真係出曬面

一個巧合就係巧合
幾個巧合就唔係巧合了
我都之前就鐘意個歌手了

死都要解都到嘅..？
個歌手叫欠酸少女，意思係缺氧少女
載豬嘴會呼吸困難d掛

預測會有呢幾句
好好的動漫幹嘛要搞政治
噁心死我了 以後不會再看
哎我的綠谷小天使 千萬別禁播啊

佢有講過首歌係寫畀香港人咩

一開始得一個人企起身,其他人仲瞓係到,代表之前只有少部分人覺醒,大部分都係港豬同扮正常生活
後來其他人都企起身,代表呢場運動令好多人覺醒,同之前果少部分人並肩作戰(和理勇武)

捍衛自由民主

徐罩煲底見

民間記者會

五大訴求

方舟,存活,得救

無咁多巧合既

雨褸、防毒面具() 都係巧合。
當然可能都有機會因為有呢2種巧合而真係有參考香港啦

但short verison一個月前已出，諗住mv同攻打中大理大有關係好大機會係overthink

Blizzard主動出手搞香港人先，唔好拉埋嚟講

睇到「選擇的未來穿越無人知曉的夜晚」（2:46）好想喊…
諗好多手足夜晚俾狗打暗角消失咗都冇人知…
好多失蹤嘅人都未搵番

係言x論x自x由

係sayuri呀

應該一定唔關中理大事
但本身用學生造型都唔奇
因為外界應該好多人覺得主要係年青人或學生發起呢個活動

Sayuri啲歌好聽

唔直接屌佢老母都唔會明
排日啦 仲睇日本動畫
不過聽聞日本ACG界都好依賴中國條大水喉射住

呢個係mv
唔係片尾動畫

預言 : 兩日內MV下架, 唔信日本動畫商企得住

唔建議。始終唔知人地係有心定無意。如果無心姐係自己敏感亂扣帽子。

你咁樣姐係擺人上檯

大陆唔係睇開盜版咩？點掙錢？

以正視聽

咁關我英乜事

幾時嚟香港busking

財神填=新疆教育營
只可以笑 遇上要不公義 親人被殺也要笑

有d英雄會帶面罩，唔夠budget整，用豬嘴頂住先

（主角間中有，其他好似冇）

歌詞已經表明 係黃到金

十字路口 斬斷歸路

上年先黎完

藍字 黃面具
黃弱勢
黑白背景
校服
民間記者會
facebook 戰
除面具
lol 邊有咁巧合

係搞到個漢化組都收山唔翻譯啫

玩命

有唔少動畫公司會外判俾大陸 例如畫原畫
因為平

popo:非法集結，拉

民記 五大訴求 煲底

求講下發生咩事

第一次睇只係覺得又會咁岩有防毒面具
都無聯想到香港

令我諗起 liar game撚中国人撚到出神入化
連載左十年最後一話先黎料

巧唔巧合呢啲野 其實真係唔需要去討論
一個連日本人自己都會誤會 條MV係咪講緊香港既時候
官方都係冇去換MV或者有修改先放 反而係一意孤行直頭放埋full mv出黎
你估官方係弱智 唔睇新聞架咩 到底係咩料心水清既應該都會明

鋼鍊同進擊的巨人都要啦

講自由講民主講強權製造巨消息去操控人

酸欠少女啲歌係幾正
不過騎劫就吾好啦 一陣人哋話吾係就柒
就甘打句 it reminds me of the situation in Hong Kong
再睇下支那人咩反應先

聽到咸咗

仲有成個配色屈晒機
學生一直都係黃色
畫面、字、特效好多都係藍色=藍屍充斥
中間天空變左紅色=垃圾中共
之後變左做夜晚既藍色
跟住黎明來到，天空變黃變番光明
最後學生終於可以放低豬嘴

真係睇到起晒雞皮
多謝日本手足

Trigger＞＞日本自衞軍介入、國民暴動

仲有幾次左眼closeup
還眼呀！！

Sayuri
不枉我有去你演唱會

呢個真
你肯認係幫我地嘅 唔洗半日銷量即刻上頭榜
（題外話問下有咩聽歌app係黃？）
奶共文出完啲粉紅都係唔會死心

成首都係向香港加油

對上一次買佢既碟係只有我不存在的街道
今次呢首一定買硬
有冇人知幾時有得買碟

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

**咗嘅係89

今日出咗，11月27號出

好似而家好多都會賣版權俾啲中国網獨播(BILIBILI之類)

套野入面d角色同呢段野有咩關係

右眼closeup

挽歌之聲極高質
唔知佢肯唔肯填

true，刀劍神域世界第一

豬咀
民間記者會
學校
五隻手指舉上天
煲底除口罩相見
歌詞意思

咁都只係咁岩得咁橋？

唔通為左避嫌特登重制MV咩
中大理大就實唔關事 香港元素就可能有少少
又誤打誤撞中大獎

有d野心照就好。唔洗衝入去多謝支持香港，stand with hk。要多謝就話好好聽，好感動就得。

靜靜retweet就係最好謝意啦

邊位巴打

綠谷小天使好撚似

發現全部反抗 對抗不公嘅畫面 年輕人嘅意志都係黃色做代表

反對 強權 壓迫 多數都係紅色 藍色做主色調

代表咩自己諗

Boat底相見？

春藥之靈

凱多仲要係中國嗰款龍
冇錢就趕出花都=清洗低端人口？

本身追番嗰陣已經好鍾意首歌
依家睇埋mv喊埋

short ver 一個月前出
但依個月都可以見到新狀況新加入去既

吾你老母 甘你老母
我發覺依家連登真係冇人屌5P 字

未睇過我英 睇嚟又多套動漫要追

唔好搞人喇 我地Twitter 講就夠
周庭專登出聲真係會搞到太政治化
人地靜靜地出歌聲援我地 我地去返佢twitter留個言 買佢首歌仲好 話佢知香港人收到佢嘅心意

你睇曬就知
啲位都幾明顯下

留意到D野
雨衣其實歌手一直以嚟style嚟
佢出道到而家絕多公開場合都係著雨衣大家睇番佢D舊mv就知
但係值得留意個位係佢係今個mv無著到雨衣
仲要無露面情況下將件雨衣放係0:57呢一秒同埋成條mv淨係出現一次
係唔係巧合就自己諗下

條MV好大機會會下架,最好BACKUP一下

tui

CLS, 好正

agger
想問可以點買隻歌？係咪要搵番啲日本聽歌app去買？

WTF? 我仲以為自己上錯網

酸欠少女本身做型
唔知班支那人會唔會抄車呢
快啲迫人道歉啦

曲到圓

買碟 隻碟琴日出左 都係2000yen樓下

睇下我#295個分析覺得點

仲要個人係倒轉…
主角之後先開始有行動…

好似係腐女因漢化組某句翻譯而鬧交

さゆり不枉我咁鐘意佢

笑撚死 件事如果發大嚟文宣 + 加日本唔解釋嘅話

個page實畀支那ban

班CP粉搞到漢化組收皮

佢地睇到個ED MV會唔會玻璃心咖？

你話呢
連小島秀夫印隻手掌落ps4都畀佢哋屌

下星期大陸版應該會cut左首片尾曲

支持祖國嘅吧咁就玩撚完

仲播？成套野下架啦！

主力都係靠bd/dvd賺錢

啲page主擺明驚奶閪 而家奶定共搏黨唔會搵佢傾偈

想知個banner之前係點

平凡學生日常
市民日常
勇武抗爭（少數）
校園、路障更多人加入
記者朋友
文宣
民間記者會直播
和理非進化黎明
方舟象徵邁向未來

咁sayuri一直都係有雨褸既
係呢隻歌先開始改形象

有啲痴線腐女唔滿意一句翻譯(睇返其實唔影響文意
而屌9冇錢收嘅漢化組

26號已經係咁，即係佢地好早就已經知會瀨野？定係一早就已經係咁

好撚正

張相用咗幾個月啦，之前上去睇漢化已經睇到
佢有份攻擊連登，咪再上啦

日本手足

冇咩點上過貼吧，純碎好奇先上黎睇

更加鐘意呢首歌了
我英

想大家唔好搞人twitter
一黎佢自己冇直接講過
二黎さユり事務所原因 成年無活動 近排先出返黎 廢事一陣事務所燒得太大又雪返佢
至於係唔係支持香港就大家明啦
さユり本身個人就厭世 又作過歌講反欺凌
同埋上年黎過香港搞live
好女仔黎 請大家多多支持 新碟琴日出左 有興趣可以買隻支持
希望光復完可以再黎香港搞live

八月已經見到有，應該唔關套漫畫事，純粹因為吧主定管理員係小粉紅

海賊都未禁

等睇成堆小粉紅玻璃心碎

邊個信個MV完全唔關香港事...

黃色..

All for one咪係囉
雖然上季已經被All might打到收咗皮

今日出左了

我覺得整果條友點都有喺香港到取材

個mv靚到

屌你老母似撚到

相信有取材
唔好騎劫人哋

さゆり 黎過香港live
睇黎佢真係鐘意e道

學生帶豬咀仲要首歌咁既主題...

買左2個ver
上年有睇live
今年咁啱去到簽唱會

推啊！！！

似到仆街

跟住仲有民間記者會

寫住首播日期：2019年11月26日

做多左啦

我都覺英雄學院會割
Hero wo
等睇結果會唔會諷刺

都合理
始終藝術創作就係要有聯想空間
條友自己本身都癲癲地，2.5次元少女
佢本身就話sayuri係佢真人同2次元既佢合二為一
件雨褸有投射佢個人既作用

我覺得咁解都可以呀
等佢地玻璃心碎啦

JOJO好出名，幫佢地禁埋去

好鍾意酸欠少女
佢仲有好多首歌都好好聽
mikazuki 仲有 只有我不存在的街道嘅ed

Sayuri之前無出歌係因為比人雪咩？點解啊

清！
多咗！
不過我buy！

根本traitor's requieum成首都好match香港

睇左好多次
好多信息係入面

學校比 紅色 包圍
察覺到嘅人係異類
意念（耳機）只係得自己知道（聽到）
其他人只係活係自己嘅世界（網絡）
於是要逃走

其實真係無人理嫁啦（電話人）
你嘅世界衣舊被紅色包圍
但係當你發現有人同你同一信念比你行先一步
（雨衣 好重要 因為淨係出過一次)
原來你已經返唔到轉頭

咁可以點？ 屌！咪面對佢囉
衝破呢個旋風！衝破所有流言蜚語！衝破一言堂嘅枷鎖！
要試過先知 你有能力衝出去 突破呢一切

衝破左之後又返到嚟學校 個天已經無咁紅
鐵閘上面有用耳機(信念）綁起
但係外面仲有好多人活係網上嘅世界
佢地只係會留意你

將你嘅意念（耳機）用聲音（3.5mm線 & 喇叭） 宣揚開去
記者會嗰啲唔講啦
慢慢有人會同你一齊 信念一致
用面罩隔絕紅色嘅空氣（？）

正當你地世班人自high 跳舞嘅時候

仆街！個紅色暴風又嚟啦
今次嘅暴風比上次更勁 更強大

甚至
甚至 再有人因為咁離開左我地（碎裂嘅面罩）
(有人消失左嘅課室）

因為佢，你心痛，你失落，好似所有野都失去左一樣

但係你一樣要企起身
因為 衣家放棄
你對唔住死去嘅兄弟
因為 衣家放棄
你哋死去嘅朋友唔會放過我地

因為 我哋所有人只有一個信念

五大訴求 缺一不可

奔跑喇！戰鬥喇！
邁著信念嘅步伐
再一次 一齊面對呢個風暴
再一次一齊沖破難關

直至 暴風雨過後
直至 世界滅絕過後嘅新天新地（挪亞方舟）
直至 同我哋信念（黃色嘅天空）一致嘅世界
直至 大家都唔需要面罩

直至 你(主角）終於可以捨棄自己面罩

屌 角色廚D語氣就係咁撚樣

上次live果陣同佢約定過話今年去日本搵佢
點知佢又潛左成年出返黎啲時間又撞唔啱 香港又搞到咁
所以唔想佢再潛返/比人迫做護旗手
佢鐘意香港真係唔出奇 第一次黎香港搞live飛賣得曬
又有人送花寫信 送banner 整booklet 連我都估唔到香港有咁多fans

lm

唔太清楚 我都係聽日本啲大佬講
話之前果間事務所完約定傾唔掂數
而家轉左事務所 可能因為咁轉埋雨褸個形象都唔出奇

可以去 iTunes 支持吓
航海の唄 - Single
さユり

人地搵命博，唔好笑人地啦

動漫節live完就賣晒
我都係撞啱係日本加埋個簽唱會唔太遠先去到
我都唔希望佢被迫變護旗手

其實好多日本人都好豬淨係識吃喝玩樂自我中心，甚至連香港都未聽過唔知係邊所以我覺得最好唔好咁快騎劫住唔係就真係好似啲小粉紅咁同埋本身さユり就係着雨樓唱歌的，而且個mv本身就行梗佢自己嘅style

佢上次live果陣有講過鍾意香港哩個地方同地名

唔好人地啦

黎過香港搞live...第一次黎啲飛仲要賣曬

無嚕 又要被支那禁

所以希望大家唔好燒佢twitter

大佬FC咗關唔關香港事先
唔想好似對家做埋啲柒事笑返轉頭

心神領會就算啦
唔好去搞鳩人啦

大把日本動漫攞香港題材好冇

百變小櫻、數碼暴龍、

g gundam成個背景都係香港

除面罩個到真係睇到想喊

連民記都知 唔錯喎

唔知香港係邊都有可能
但會唔會未聽過呀

He was playing fire

Youtube comment個個都話諗起香港

係校園祭鳩啲 異能解放嗰part都可以啦
同埋中間endeavour打老母嗰段幾型

Cls

さユリ嗚嗚嗚 一直有去佢live
一生推

笑撚死

成版YouTube comment 都係講香港

買爆

點先可以買埋mv?

wtf

我怕一tweet就全世界retweet add comment

個mv好正呀

完全冇錯如果樓主可以將你呢一段置頂就好了

快d攪到支那咩都禁變自閉國啦

但係唔少日本嘅歌都好鍾意用枱椅呢樣野

他們一直在玩命

同意唔好騎劫 真係鍾意首歌 自己比個like 買首歌就ok
一嚟搞到自己成個中國人咁
二嚟人地可能真係會因為上面一啲壓力迫住割
到時我地柒都算 搞到Sayuri唔開心都唔係幾好 佢應該承受好大壓力
然後分分鐘仲要同班癲佬道歉

騎劫哩啲嘢留比中國人做啦
全世界睇住班民族主義上腦嘅愛國小粉紅發癲
我地再出嚟撐酸欠少女

sayuri

我唔係指さユり豬（本身都有聽佢d歌而且幾鍾意）

有冇手足上品蔥開post

之前佢出嗰啲single有跟mv嘅dvd
album就跟全部mv嘅bd
不過今次呢隻single唔跟mv
可能要等佢出album先有

無知一問事務所做咩

睇過佢香港演唱會,佢有講過香港俾到好多靈感佢同好鍾意香港

不過廢事對號入座啦,你睇到覺得係咩咪咩囉

首歌本身已經好好聽
聽到咸咗

邊到有flac或者wav買
有冇人推介

買碟支持啦 都係2000yen樓下

買碟
直寄香港唔計銷量 但唔洗＋稅
如果要計銷量就寄集運 碟價＋稅
想平啲買既話上amz搵特典なし 平幾百円

最鐘意嘅我英

其實真係好易聯想去香港
去Youtube條MV
下面啲comment全部都係講香港
而且明顯都係外國人
基本上戴晒頭盔話「可能係自己overthink，不過真係好似影射緊香港」

以前一個日本幾有名嘅kol開live 用日文問佢會唔會黎香港玩，之後佢係咁講會黎呀，下星期就去台灣高雄啦跟住我同佢解釋香港唔係台灣之後佢冇理我然後繼續以為台灣=香港仲有d外國人用勁簡單嘅英文問佢佢都直接無視然後話i dont know english

有一幕我見到疑似民間記者會

我搵下 thx

經理人公司

Push.

酸欠係幾年前已經叫d band member 戴防毒面罩出live
求下大家唔好對號入座

不傀我集集都追

話日本人唔會跪個d 睇下小島早幾日都比人整到要del post所以唔好自己對號入座啦

完全冇錯而且呢一首mv係佢自己嘅歌，雖然係我英ed但其實都唔關事

Any source?

而家乜撚野bilibili acfun好興買曬d版權（仲要自己河蟹埋先放出嚟）

淨係睇hololive x 碧藍航線已經知出撚曬事啦

不過好多片段同香港情況差唔多。。

點都有啲關係

唔好再害人地啲仔女啦！
分分鐘消費左人地個音樂生涯。

期待呢一幕既來臨

只要有就得

係wo sorry

agger RT就得，唔好留言同香港有關的野
間接話好型 好睇 果類就ok
因為都無提過香港

面具應該唔係完全有關
因為我英角色都會蒙面有代號

之前啲mv會一直著住雨樓

但呢個mv淨係出現左一次
仲要係背影
隔離就有另一個防毒面具學生
自己諗

哇呢個，大陸實禁
但係睇到畫面好想喊

民記冇得兜啦掛
冇可能一班學生+防毒面具+記者會
傻嘅都睇得出啦

agger

拉

絕對認同
唔想被連登仔搞死sayuri
有啲嘢心照靜靜雞知就算

酸欠少女2015年live已經叫band member戴防毒面罩

同佢著雨衣係佢style黎

佢真係支持香港的話我會好開心
但我作為fans睇完唔覺係既
希望唔好太對號入座

Overthink

無論佢係咪有心都好
睇呢個MV個腦會link到香港係正常
睇啲cm連外國人都覺得係講緊香港

agger
擺明踩界
有心唔想比人拎嚟講一定唔會呢個時候出同埋整個咁嘅mv
太容易令人有聯想
官方肯定有佢自己嘅諗法

見到唔少人講唔好對號入座
我同意酸欠一向有用面罩、雨衣嘅元素
所以唔應該假定條MV係一定影射香港
不過「揣測原意」同「聯想」係兩回事嚟
聯想係下意識會去做
外國人基本上睇完條MV都一定會諗到香港
睇下Youtube嘅top comment

佢地係戴晒頭盔，話可能係自己overthink
問題係真係好難唔聯想去香港
所以，可以避免我地香港人特登係twitter煲條MV同香港有關
但係要明白關於香港嘅聯想係一定會出現
包括外國人甚至日本人
隔離国家嘅玻璃心更加唔使講

B站都有香港人上不過之後應該即刻俾人bam

繼澳洲郵票之後又柒一單
某啲巴打成日以為個個都撐自己

民記+手機睇live喎
電話望住防毒面具學生
咁都對號入座？
如果係避嫌
官方絕對唔會呢個時候出
唔係要擺佢地上台
但傻嘅都睇得出有特殊含意

作者想表達咩一回事，但係觀眾接收到咩訊息又係一回事
今時今日依個局勢你要堅持黃色+防毒面罩，就預左睇既人一定會聯想到香港

至於依個係創作人對於本身style既堅持定係佢順勢表達立場定係both就不得而知啦，我個人意見係唔自我審查即係起碼唔奶共，好事黎

咁點都會有依啲人架啦
身為戰場嘅香港都有一大堆港豬藍屍廢老架啦，何況咁和平嘅日本

All might 係美國英雄主義咁

唔係話要拉佢落水喎
係講緊對號入座
擺明影射香港
唔好以為自己諗多左
係一定程度上有關聯
仍然堅持對號入座就真係無話可說

推夠未
理下出面啲正經post先

似足民記都可以覺得係唔關事
一個巧合係巧合
但多個巧合就一定有意為之

agger

咪撚搞la,靜靜地贏，咪下下咁高調迫到人地要出嚟表態，大家知乜事咪得

最後拍到好似吟遊詩人咁加buff

直接搞鳩個歌手

心照啦 你知我知支那人都知，
但唔好去焗鳩創作人表態啦

留名等炎上

由條片自己發酵
唔好鳩推

中國人都聯想到
我覺得唔係我地自作多情

日本啲媒體跟香港情況都幾貼
英雄學院唔理政治敏感
用黎當題材製作MV都幾型

sayuri玩咁大女神呀

佢地竟然知咩係民間記者會
係咪手足黎

講踩底線..

鐵血孤兒 四首OP都踩到盡

0:58 唔到你唔信

劇情唔多講 好普通嘅英雄片
但動畫嘅分鏡同Bgm個方面加左好多分

一路睇都覺得可能自己諗多咗
見到民記就200%confirmed

但係從天而降喎....

留名等睇跪低 唔好太睇得起日本仔

中國有言論自由 但唔擔保你言論後嘅自由

日本樂壇咁獨立 首mv 應該唔使跪既
Bilibili 啲動畫就...

可以講下 ？

起哂雞皮

Sayuri ho ball
不枉我睇你個live!!!!!!!

首首都係叫人反抗

D詞全部叫人反抗唔好做奴隸

跪硬 大家有定心理準備

backup咗先 唔撚講咁多

真勇武手足

唔好舉美國旗，會令美國人唔鐘意

呢個post有啲言論似曾相識

已backup
字幕都back埋

d留言勁多手足

吾緊要 甘重有你啊嘛

以後只能播 喜羊羊 了

日本仔有邊次企硬過, 跪硬

真係支持佢就唔好再推啦
陣間搞到日本迫佢跪低有咩著數

我英片尾曲既mv版

反你老母塊皮咩

雖然大家見到呢啲好感動而且好感觸
我都係一樣
但希望大家唔好搞到太明顯最後要跪
始終sayuri今年先開始解返凍
大家支持佢可以買下碟咁樣就夠
唔使咩都咁出面
靜靜地咁就可以
我唔想sayuri要做下一個護旗手
利申fans
屌我都咁話

心聲

拉

正阿，已經立即backup左，怕佢冇左，等我自己慢慢再欣賞先

希望打咗stand with hong kong果啲留言可以自己del低調啲保護手足

［新戰線解鎖］內地 bilibili 網民高喊五大訴求， 情況一發不可收拾！

雨衣唔關事 佢特色就係成日唔著鞋著雨衣唱歌
但係民記個shot真係好似

記住買碟呀

btw好多外國人同支國人都聯想到...似乎輪唔到香港人煲大佢

正！已share俾D在外國日本兄弟！

但個mv其實個幾月前已經有preview

[Twitter戰線全面開火] DC刪咗POST

老老實實我覺得最後又會搞到佢要del post
好似小島咁

我的英雄學院超好睇

拉

覺得個風格有啲似呢個文宣

雖然覺得係巧合
Sayuri玩咗豬嘴好耐
但係見到學校嗰幕同最尾除罩嗰下
真係有feel

之前咩事比人雪？

換事務所姐

佢未出道我已經係fans，希望各位手下留情唔好太高調搞到佢

spotify 點解down唔到

呢個真

再補充翻
雨衣，氧氣罩，中二病一直都係佢風格黎，今次好大機會係巧合，希望真係唔好搞到人跪低🙇

希望連登仔放人一馬

諾亞方舟需要避難所 > 移民

學院內都是我的英雄

Backup 定先啦 大家

日本好多作品係講緊改革同反極權，遊戲我知嘅有persona5同逆轉裁判6
支那遊戲圈好like
諷刺嘅係個個都係小粉紅
日本我睇死一定跪鍾意日圈都係咁講

點解日本咁多作品係咁，但現實差咁遠

就係現實冇先要寫啫

推推推推

放心班中國人 日撚日都話 抵制小日本 咪日日 都睇日漫 睇動畫 班人絕對係得個講字 唔洗咁多期望

好痴線 完全吻合

推呀，推到大陸人冇得睇我英

多謝日本支持

咁民記都係幾個月前已經有
我地都半年啦

冇打腦無好耐啦
人地後面有敵聯合同解放陣線
講真你有bias
佢講其他英雄背景重多過一拳
一拳其他人邊有講背景 玩咩

毫髮無傷是不能戰勝住何事物

99% 漫畫都會有呢個期架啦
成套野都係peak我就未見過 (漫畫都唔算睇得少)
主要係速食文化
太多漫畫 資訊
轉頭就會睇咗其他漫
但轉頭又覺得悶又要開第2套
惡性循環

一路睇一路起雞皮
香港人加油

反派先好睇

未睇過呢套野
黎緊要睇先得

咁講邊幾套唔垃圾嚟聽吓

我諗呢單真係唔會唔知....前排係日本.....見佢地新聞長期都有講香港D野.....

但係最近反派成章寫得好差.....

慢慢打飛機啦

咁都計五大訴求

依套當年睇好撚震撼
之後成日FF有無其他作者都係咁

都幾明顯係refer緊香港
淨係民間記招果度已經明顯到冇可能係巧合

屌

都好撚明顯 香港呢段歷史變為文化同意識形態輸出

我係香港人呀屌

香港spotify禁入去唔俾聽

要幫襯日本買防具

開埋vpn都唔得 係唔係分咗區

今晚返去睇

Thank you japan

好似係有外國專用link，喺文字內容嗰度，試吓
已訂cd

都係唔得呀

唔講完全以為係香港mv

屌 原來29號先日本以外release me 7

點解佢地打字要夾住咁多X

唔講咁多 決定追返晒我英動畫

連登仔唔好ff咁多
因間日本官方出黎澄清割席...

Sayuri

好好聽

成首MV 動畫正到射出黎， 人又靚女

dine

酸欠少女2017年搭時光機支持香港2019學生

我睇twitter9成都係香港人自我感覺歌手支持香港
繼支國小粉紅玻璃心覺得咩人都反對佢地之後
到香港網民覺得個個都支持

就咁睇都起哂雞皮

成個故仔出咗嚟

火影忍者世界第一

強國文字獄
打8964會變成****，但係8狗陸4同8X9X6X4會冇事
同埋呢兩位應該係品蔥手足

無知一問 但動畫歌唔係通常用動畫做MV架咩, 點解呢首會用真人做？

唔係
-完-

我覺得係講浮屍

ガスマスクか?

已喊
希望真係可以煲底相見 除面罩

首歌係酸欠自己mv

只係我英動畫同酸欠傾掂左呢首做op咋嘛

冇問題喎 呢個mv基本上除左歌詞

冇一樣野關我英事

利申我英fans

Bilibili 冇咗了

已經消失左條片

其實我一直好驚大家煲底相見已經係好多年之後
失去左好多好多...
一諗到呢度已經唔敢再諗

POPO眼中既甲由原來係英雄

未睇過，要返去煲下先

垃圾得過你?

呢d咪言論同創作既自由囉

Agger
唔好引人反感

仆街，錯手hi到負皮
支那豬成日對號入座真係好撚戇鳩
早一兩日見到DC新封面又高潮

做動畫ending嘅時候係播返動畫
但同時唱片公司會以歌手名義出呢隻歌嘅single/入落專輯賣
所以有另一版本嘅mv

1個月前姐
邊有幾個月

我太遲了

唔係話潑冷水 但真係有小小過份解讀

果然有效率

mv全軍覆沒😱

呢首係ED呀我英FANS

啲mv落曬架

話諗多咗/巧合果啲人係咪冇睇晒段片？
入面極多片段都暗示緊
又話日本冇人支持 冇人留意所以唔會係
咁唔代表所有日本人都係咁
唔俾佢哋都有人有留意，甚至攞嚟做題材？

藍色窗簾

是但啦，中國咁玻璃心
你唔提佢自己都會禁

好難咁多巧合...

跪先好，而日本自己本土動漫所講嘅正義都要比中國審，你估下動漫界 (包括埋鬼佬) 會有幾大反應

Yat To
1 day ago
It's 2019, the time when heroes wear gas masks.

琴日睇重未下架 今日已經全部下架

個MV下咗架

但係果個係本身酸欠少女個造型黎

無謂自己去騎劫人地首歌

連登仔咪一樣對號入座 不過係一個係玻璃心 一個係打飛機姐

幾時下架埋成套野

今季主要係打「八齋會」

樓主Youtube 條link 唔係仲睇到咩？

唔係移民
1. 政治庇護
2. 香港係方舟 一係搭沉船 一係通往自由

好撚小氣真係

睇到後面喊咗

多謝

關香港撚事咩咪撚痴線

癡線的是支那，係佢地嘅想象力太豐富，將成個MV禁左

Youtube緊係睇到，但係個支那影片網果條link已經河蟹左了

上面班人話感動笑到我抽筋

真係太多既視感
不過校園RB嗰段時間點太近，呢d就真係似巧合

咪撚騎屌你老母

咁支那網全軍覆沒有乜出奇

Youtube都睇唔到？

岩岩聽聽下突然停左 再refresh就變左私人影片了

private左?

好想睇啊屌

full ver del左

YouTube都冇左

唔係掛youtube仲跪得快過微博？

我要聽同睇呀

YT已經睇唔到了

唔係跪呀嘛

youtube 變咗 private
不過已經backup左

已經private...

剛剛發現跪左

依家連youtube都冇埋

屌!!!我未睇呀
有無巴絲backup左可以share啊

short ver 得好少嘢睇
重點係曬後面

屌唔撚係又跪吓嘛

已經睇唔到個MV啦

用咩網upload share比大家最好？

求有backup嘅手足share

睇咗但係冇諗到youtube會跪低呀

你唔係以為sayuri係支持香港先出喱個mv吓話

啱啱睇完一次想share比啲frd睇
結果條link
之後諗住youtube search完再send啦 可能bug咗
結果發現變咗private

private 左...........

睇唔到

我都話架啦

跪得好，
夾買蝙蝠俠嗰單，
一定要同鬼佬大肆宣傳
「中共審查全球創作品」
我話知係咪穿鑿附會，
總之你而家Del咗，
總之你身有屎

求back up 好想瘋狂聽!!

唔撚好痴線啦
咪撚騎劫呀

咁快河蟹

屌
變咗私人片啦開心啦

backup

影片無法提供
這是私人影片。

係要人地同香港人割先安落

not working bro

唉 唔明日文 但唔知點解有眼淚

agger子彈嚟

good

已back up

最尾除低面罩煲底見 喊咗

上面條link唔得試下呢條

剩係見到畫面已經

Private左
感謝上面backup嘅巴打

應該係佢間公司跪？ 我諗

應該係

支那人滾回你的支那地方好嗎？不要再上外國網站

吓？

推

黃到金

明明聽唔明 點解會想喊

已經入咗一隻mom post 狗

中共入侵幾可怕

大家幾時覺醒

擺上reddit，同鬼佬講呢件事。

唔見左

yau backup

仆*啦 Twitter 都好似del咗

撳落去會睇唔到留言同埋死咗link咁

係咪youtube都del左
樓主條link播唔到
官方channel都搵唔到
得返short verison

要被消失了

諗起琴日DC 係Instagram 出果期新Batman 封面，今日訓醒已經刪撚左，真係廢閪嚟

今次好似害咗sayuri添

YouTube條Link都無左

昨天美國，今日日本

小心炒車
日本歌手出歌會放完Full version改做short version
同埋一向有封ip既習慣
佢保留咗short version未必係跪，但del tweet呢個行為就唔清楚

希望係炒車啦🙏

唔想佢跪低呀

有冇人backup左 好想睇

上面有

咁岩今朝Loop緊，所以仲睇到，但應該一F5就入唔返去

段片刪咗喇

我仲未睇過

靜靜地贏得唔得

唔好騎劫，見光死呀

尤其是睇到人地作品疑似有咩要素就想騎劫，咁同小粉紅無分別啦，佢地咪一樣咁捕風捉影，萬一割你地就柒咗啦

小島果次話支持香港都話有香港兩個字
呢次乜都無講過呀

仲有果d利用二次元做政治宣傳你諗都唔好諗呀，會引起好大反感架

日本戰線好難打，唔係好似DC咁del post就算架

你地比緊麻煩人，係迷惑啊

我都覺得係 太過高調真係害死人

尤其連登咁多mon post 狗

之前嘅手足逃走路線

上海叫光復香港個位人兄

根本唔係幫緊佢 而係害咗佢地

希望大家冇事

推上國際啦

Backup link好正,
大家可否幫忙追返個中文字幕?

話要去youtube同出twitter多謝sayuri嗰啲人根本就係靠害

而家真係搞到del片 但係起碼冇講啲乜

上面竟然有人仲話推去外國煲大佢

到時搞到仲大鑊 sayuri會更加麻煩

諗清楚再做啦

Thanks bro

係 CCP 面前，連“英雄”都要跪

原來要人ban個CCP唔係問題來源
有聯想至係原罪
身為一個香港人半年嚟體驗過咩野, 原來連對首歌有聯想都唔得

其實防毒面具呢個元素一早有

咁防毒面具本身都好耐歷史既野黎
問題係 佢拍到咁 如果你話唔關事 真係又好似太牽強

如果間公司睇完成個mv都預測唔到各界反應既話都好撚失敗下

全世界都要跪？

其實點解釋都冇用，鄰國人咁玻璃心，我地唔提，人地都會主動講

多謝 今朝聽聽下冇撚左

黃色. 面罩. 學生LOOK
佢D 舊MV 都係咁

但一般日本人真係wfc外國
玩過幾年日服game 係得大城市人先識香港
有人問過香港係咪新加坡
後尾講g gundam先明

佢啲風格好似係咁

微博大爆炸
超神奇

錯了 政治對毒撚係平行時空黎

屌, 冇撚左

屌俾支那人搞到無咗
超正首歌同個mv

痴線馬上我而家即刻back up 睇唔返點算。。。

有冇人係Twitter做佢地啊

搞到冇得睇 玻璃心真害怕

$ony想做多一個周子瑜？
定想亞洲最多有米宅嘅港台抵制下Sony財團嘅產品？

利申 全家手機、相機、電視都Sony，兩部WALKMAN，一箱Sony 歌手嘅CD（LiSA ReoNa 藍井 supercell EGOIST 7!! 春奈），課FGO以千為起點嘅死廢宅一名

其實唔關事
如果你真係有跟貼d歌手status，應該係同佢轉唱片公司然後轉形象有關。
利申:さユり粉，你地要過份解讀要ff由得你地，但唔該唔好亂咁騎劫創作人ge意願同作品。

駛唔駛FULL VER都唔見埋

快啲backup

有冇人可以upload 上mega 之類?

盜版片就唔好咁張揚啦

咁快ban

一諗起就好想喊

屌 已經ban咗

其實純粹覺得首歌好正就得，唔好加咁多聯想。始終大部分人都唔知佢咩立場。
但佢俾下架呢樣野就真係好明顯大陸玻璃心，日本一定會得罪中國或者日本當地民眾。所以幾時都話就算你唔關心政治，政治都會來關心你。

咁你就叫佢個mv自我審查啦

佢自己唔自我審查就預咗要俾小粉紅搞㗎啦

佢private咗咪即係跪咗囉，咪即係自我審查咗囉

內容要素未必關曬香港事
如果你有睇套漫畫就知

不過無明顯割已經好好

post個mv出嚟之前又唔諗下會有咩後果
出咗事就話我地騎劫
根本連班粉紅都覺得個mv有問題

有無人睇歌詞
[Ban一傳百]《我的英雄學院》第4期ED『航海の唄』歌詞

手にしたい光がある君は今 寄る辺も無くひとりで岐路に立つ
渴望獲得光芒的你 此刻無依無靠獨自站在十字路口

もう後戻りできぬように、と今 横切る不安を殺して帰路を断つ
為了讓自己不再回首 抹去心中的不安 斷絕歸路

失いがたい光だった 優しい易しい あいだった
難以失去的光芒 溫柔簡單的愛

それでも、君は行くんだろ
即便如此，你仍然要前進

足りないものは足りないままで構わないよ、今から探しにいこう
不足的部分就這樣缺憾下去也無所謂 現在一起去找尋吧

強さは要らない 何も持って無くていい
不需要堅強 不需要擁有任何東西

信じるそれだけでいい
只要相信就足夠

この先でどんな痛みが襲ってもそれだけが君を救うだろう
無論前方遭遇怎樣的痛苦 也只有那能拯救你吧

さあ 臆せず 歩き出せ
來 不要畏懼 向前邁進

印は無い一生を“今日”という瞬間に切り分けて
毫無任何印記的一生 刻畫成「今天」的這個瞬間

一歩に息を吹き込んでいる
踏出一步 深吸一口氣

醜さも晒しながら静かにめくりめく日常に
身處毫無聲息翻轉著的日常與暴露出的醜陋之間

理想に身を焦がす
又身陷理想而無比煎熬

ねぇ目を閉じて 心を聞いて
呐 閉上眼睛 聆聽內心

見つめた願い今もまだ歌い続けてる 月の下
你會發現在皎潔的月光下 一直凝望著的願望仍在歌唱

立ち向かう足が震えていたって間違いじゃない
即便邁進的雙腿在顫抖也不是錯誤

迷っても逃げたくはない
即使依舊迷惘 也不會逃避

選んだ未来は誰も知らない夜を縫い
選擇的未來是一個無人知曉的夜晚

彷徨う君だけの海
只有你仍徬徨在汪洋之中

無傷では何も勝ち取れないと知って 動き出した呼吸を捉えたよ
毫髮無傷是不可能戰勝任何事物 所以屏氣凝神準備行動

まだ 明日に届かなくても
即使明天還沒有到來

破れた地図の先を記し始めた 海の真ん中
在大海的正中央 在零碎的地圖標記目的地

正解なんて無いね 分かっていても痛むもの
沒有正確的答案 明知如此卻仍然痛苦

ねぇ、多くを望んでる？いるわけじゃない
「呐 是我奢求太多嗎？」「並不是」

ただ無くせないもの一つ守るために
只為捍衛不能失去的一樣東西

新しい扉の先 船は進んでく
啟航 向著嶄新的另一片天地

強さは要らない 何も持って無くていい
不需要堅強 不需要擁有任何東西

信じるそれだけでいい
只要相信就足夠

この先でどんな痛みが襲ってもそれだけが君を救うだろう
無論前方有怎樣的痛楚襲來 也只有這樣你才能得到救贖

さあ 心音が震える方角へ
來 向著心跳聲在迴響的遠方

臆せず 歩き出せ
不要畏懼 向前邁進

你up嘜7野呀
宜家mv係唔係比強國人搞都未知
可能係怕左你班友當左係香港之歌令歌手有政治立場

家陣就係唔想有自我審查呀
宜家令到外國人都要就你班友回避自己既風格

日本人都識煲底相見

作者已死

歌詞同畫面 都係講抗爭 好難唔match

陣間update下歌詞先

出街就遇左比人強姦

佢地玻璃心姐

有冇人spotify down唔到隻歌 灰咗

好似係限左日本地區

個mv完全唔知同我的英雄學院點link埋

首歌本來就係果套野嘅ED

Agger

希望你咁同班支那人講

其實youtube comment班鬼佬都係咁聯想
只能說香港示威太標誌性

我信係巧合，但對唔住真係太巧合唔怪得人聯想

有無upload 上 ??BACKUP??

電腦有backup, 再BAM先再upload上去

返工睇唔到，諗住放工先睇，點知放工之後就冇咗個full version

日本個邊反應係點？

上Twitter可以睇到嘅 #航海の唄

其實好多仲未知點解del

架仔不嬲係咁

死左都唔知咩事

架仔不嬲都係鎖國嫁啦
以前D歌呀MV呀唔撚放上youtube添, 係近年先好D

幾點左右DEL左?

好似今日中午左右已經del左

👍攬炒埋人地
自己對歌手完全唔熟悉就係度扮哂專家過分解讀，睇到我紅都面哂，真係好尷尬，十足十翻教會個假牧師好有自信地係度亂解經咁。仲要離譜到呼籲人入去洗佢版，話咩希望以後所有人聽到呢隻歌都要諗起你班弱智，係咪好自作多情同自大，最後出事最慘咪又係創作人，佢岩岩先蒲翻頭，而家咁樣搞又有排煩，而你地過多兩日八成人已經唔Q記得左呢件事。你地講果啲所謂“香港元素”，佢上上上上上年已經有，不嬲都著雨衣，關200萬1人咩事，不嬲都有豬嘴呢樣野，佢成對樂手都係戴豬嘴，MV拍果陣都未有中大理大件事，校園設定擺明就講緊我英，你地啲FC精神去哂藍絲度？佢係今年唔好彩因為場運動比到位人入，你就放過佢啦，你地唔好再FF，自己去睇下佢過往啲MV就知風格係無變。

Agger
已經係十幾頁前講過酸欠少女2014年有曬防毒面具 雨衣
搭時光機同你時代革命呀
民間記者會都唔係戴防毒下話 口罩炸
連登偵探們係都要咩都上鋼上線

大陸小粉紅都未知你咩鬼 煲底除罩 民間記者會
Cap曬圖話同香港有關 講到個mv有幾革命
小粉紅唔攻你都唔得啦
仲有Twitter一班香港人用日文多謝支持香港 變成政治歌
攬炒人地mv無埋 比人小既又係你班當自我感覺良好既人
我係創作者都驚左你 避開同香港有關既野
遲d人有五隻手指都唔敢用啦

就算酸欠少女真係support香港
靜靜地睇唔得既
係都要全世界同你一齊支持香港
同大陸網民有咩分別

Agger
希望手足們可以理性少少
搜集多啲資料先
唔好一口咬定關香港事先
再加上 其實佢本人有解釋首歌

香港人真係乜都有得嘈
根本本身youtube有一半留言包括外國人都話覺得關香港事
一間公司睇完條mv明知會有人覺得關事
都仲要咁出
跟住屌人諗多？
呢d野你係無得阻止架bo
咩叫講者無心 聽者有意？
當全球人都會聯想到既時候 連登仔就好撚醒咁沖出黎叫人收爹 唔準咁諗

好心啦 呢個反應係佢間公司係呢段時期出呢段片既果黎
全球人有幾多%本身識個歌手 仲要知佢幾年前已經用呢d象徵野？
全球人又有幾多%知香港示威？
你自己諗下個數據 就知憑你地係到鬧自己人係唔會阻到全球人去覺得首歌同件事有關聯
作者初心係咩係呢刻已經影響唔到個局面
無心要有關聯都整到撞左七八成野咪當佢唔好彩

係啦係啦 我第四季都未開始睇

係咪要證明我係我英fans呀

連時間都冇 唔知好正常

我想問
小粉紅逼你一定關事
連登仔逼你一定唔關事
有咩分別

大陸小粉紅都未知你咩鬼 煲底除罩 民間記者會？ching你平行時空黎？

唔撚好意思，而家就係五隻手指都唔撚比用
點解？問下大陸人，唔係問香港人
自家公司製作完估唔到外界有咩反應絕絕對對係公司既錯
要政治審查不如唔好做創作啦
你都自我審查咁同大陸網民有咩分別

算啦，條片都比人落左

其實佢del片已經代表佢對大陸跪左
既然佢一直風格都係咁，唔通佢以後都唔可用防毒面具同學生做mv主題???
咁咪叫政治審查囉

呢件事要煲大啦
日本人好似仲未知咩事
根本原作者佢地點諗係完全無關
係支那人玻璃心自己聽者有意迫到人地收起條片呢個先係問題所在
唔好帶風向討論條片嘅原意

marvel dc 少年jump 下一間公司會係邊間
班小粉紅真係咩都唔晒睇

話唔好拉埋政治，政治唔關我事嗰d肯醒未
支那國內既玻璃心政策已經影響埋其他國家既自由
日日玻璃心，好快咩都禁曬

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

唔識日文 咩意思

鬼滅之刃
Act age
倫理教室

「Franc (フラン)」係MV隻cd入面既第2首歌
而呢段野講緊「Franc」係法文黎，英文即係Free咁解

支那網民表示：支持民主，即係與港獨勢力有關

鬼滅其實都係好normal既王道型
我又覺得普通
其他2個冇睇過

咁你係要唔垃圾啫普通都係唔垃圾呀

吓 唔係佢自己講嘅咩 點靜靜雞